最好次次港鐵都暫停，咁我一定⋯

狂行銅鑼灣、尖沙咀！睇你啲遊客搭乜！個個搭巴士啦！

一個唔好彩隧道又塞埋⋯⋯

推